女神話黑洞發光果時就同我拍拖

想問下大概幾時
想做足準備

女神都話骰仔擲到七就同我拍拖

女神話當我變咗gay就同我拍拖

佢個黑洞？

夜光綠色汁汁

我幫你屌到佢黑洞發光發熱

屎眼俾人開發埋就搵你埋單阿

now
Hawking radiation

恭喜樓主出pool了